又大風又大雨 入黎避雨啦

係東區裁判法院既兄弟
依家三號風球呀
入黎6樓避雨啦
入面full左都可以企出面
見到你地係出面俾雨淋好心痛

推呀

入黎避雨啦

6樓大約幾多位？出面好多人

咁依家可以唔洗淋呀嘛
病親就唔好啦

依家條隊企到5樓

避緊雨等開庭既同我入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

又落雨啦 入黎避下啦
6樓依家空左好多位

推

2推

3推

4推

5推

入黎坐地下樓梯都得

唔好病親 大家都要注意健康

有機會掛8號風球架

見到你地企哂下面又俾風吹 又淋雨好心痛